Chawronja Tichanowa on Koggokonna-kohtu ees omma sõssardega Ustinja nink Natalja Tichanowa surnu issa jädnud warra ülle nenda wiisi ärra leppitud, et egga üks neist 20 rubla hõb. (kakskümmend rubla hõb.) saab, kellegi mõllemad rahhu olli.
Rahha on tännasel päwal neil ärra maksnud.
peakohtomees: Jaan Kusik xxx
kohtomees: Jaan Kook xxx
" Josep Kook xxx
" Josep Sõrmus xxx
